其實PlayStation都幾仆街

人哋戴綠帽已經夠慘 仲要抽水
馬國明得罪你啲咩
抽水抽到你咁無道德

你有冇份笑先

慘慘慘 頒獎禮馬明個樣夠慘啦 咁係好笑嘛

呢間嘢不嬲狗
最撚鐘意玩抹黑加落井下石
小心俾gk屌鳩呀

有乜咁好笑
有藝人戴帽然後出個綠色嘅product就好撚好笑？

其實大把page都乘機抽水

咁多個抽水post係PlayStation 最仆街

即係你講到個product 綠帽人士專用，搵鬼想買？是咪on9

其實個手制一早擺定係度
係PlayStation一直等緊機會 有得恥笑人戴綠帽先出
所以話

要抽就抽 許志安 同 黃心穎
點解要抽 受傷嗰個 ?